［多圖］善心細路為貓擋雨

開始落大雨

有個韓國細路衝過嚟

貓貓好無奈

結果個細路走咗就走過嚟我度

好q

死GAY佬
屌你老母見人好可愛一定又想屌人屎忽

愛心

最後個張以為個細路生齊腳毛

膠都費事比

阿喵表示jm9